PAUL GEORGE算唔算NBA歷史上既超級大傻仔

有咁多隊揀 咁多球星揀
揀個最撚柒最撚垃圾既柒龜
隻柒龜除左常規賽擦數據仲有乜野用

個3雙機器打40分鐘得14分

佢自己playoff廢到瀨屎 講經咩

認同，westbrook真係好柒

條垃圾仲要傳炸彈

個教練垃圾姐

抵死啦，仲要頂薪留OKC 4年

搵錢角度又無咩錯既

unfinished business

pg肩傷後打唔起

一定係 俾多次機會佢投胎都唔識揀

兩件無腦既，都襯呀

兩個都係二佬料
走埋一齊都係垃圾
PO最重要係穩定
柒龜打咁多年邊有一年係carry過

點都好過黎湖人同james做隊友，起碼佢同忍者龜平起平坐，唔洗做下把位

愛滋佬同成班湖狗當佢契弟
以為佢會追撚含

咁都叫平起平坐

去湖人playoff 都冇得打
講經咩 柒碌

證明25狗走得好啱

其實如果係為左錢
點解唔簽5年而簽4年

去猢依家放緊假

咁佢上場又入樽

入埋冇啦
一輪

打籃球體現友情⋯ 唔通個個學KT

去第二隊LA